天水圍人真係好無賴，個個搭輕鐵都唔比錢

個個都理所當然咁

你確定人地冇比錢？

大把啦 捉得幾多個

要帶回鄉證同禁區紙嘅地方
你expect啲人嘅質素有幾高

你點知人地冇比錢?

唔明點解個個都老馮咁，什麼年齡界別都有

點只天水圍

得果2部機,全部一個方向
D人直行直過當見唔到部機咁

如果買飛呢

咁多人唔比都得 咁我仲咩要比

你地繼續吹啦
入站可能唔覺眼
但出站要成堆人要排隊拍八達通
邊嚟個個唔畀錢？

有班人真係好撚得閒
日日係度誇大天水圍點點點
「全部拎綜緩唔洗返工」
「個個都講普通話」
講埋啲嘢都唔Makes sense

Makes sense

一程車錢先幾蚊
但捉到唔比錢可以罰幾百蚊
你係港鐵你會點做

made zences

由啲人打下飛機啦，夾硬踩人先搵到優越感其實好慘

唔好咁小學雞係到捉grammar啦
掟d points出黎駁人啦

真係諗唔到pt
未入過咁偏遠嘅地方
係我見識少 sorry

因為果區多中國人

天水圍呀唔係沙頭角喎 洗嘜禁區紙
假膠？

你有冇去過天水圍 要過關嫁

以前我帶齊護照同回鄉證都唔入得
入邊個支那公安話我冇帶禁區紙

知唔知買左月票係唔駛拍卡

買左全月通咪唔拍
利申住港島